有無人已經聽到隻毅進歌不停係個腦到自己播？

其實我只係每晚睇直播已經搞到咁

求推行動POST

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

有